滾蛋！吳宗憲怒譙18金句「你唯一亮度就是我兒子，屌什麼？」

On9當有趣 佢老豆多得佢唔少

董事長最大的罪過就是不賺錢，諧星最大的罪過就是不好笑。兒子，你真的不好笑。

Wfc台狗